\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Nakon izrazito zanimljivog (ali i izazovnog) perioda razvoja aplikacije Pomozi mi, grupa ProgChad može sa sigurnošću reći da je iskusila cijeli životni proces razvoja programske potpore. Od sastavljanja razvojnog tima, izlučivanja, analiziranja i zapisivanja funkcionalnih i nefunkcionalnih zahtjeva aplikacije, izrade dijagrama i izrade arhitekture aplikacije te naposlijetku, izrade programskog koda same aplikacije, svaki dio svaki član radio je na ovom projektu i svaki je iskusio navedeni proces. Naravno, relativno malo iskustvo članova razvojnog tima na skoro svim područjima koja su bila tražena u ovom projektu pružala su veliku zabrinutost, ali tijekom ovih mjeseci prevladalo se neznanje i potrebni zahtjevi su bili ispunjeni. Sam razvoj projekta može biti podijeljen u dvije faze. \\
		Prva faza projekta sastojala se uglavnom od planiranja i pisanja dokumentacije prve revizije. Intenzivno pisanje programskog koda aplikacije u ovom periodu bila je veoma teško ostvariva stvar zbog više čimbenika (još nedovršene dokumentacije i male upoznatosti razvojnog tima s razvojnim okvirom Spring), ali, unatoč tomu, mala količina ipak je bila napisana kao demonstrativna generička aplikacija. Potaknuti tom uspješnom prvom verzijom i kvalitetno napisanom dokumentacijom, započela je druga faza. \\
		Druga faza projekta uglavnom se sastojala od ostvarivanja traženih funkcionalnosti aplikacije programiranjem izvornog koda aplikacije. Bilo je mnogo poteškoća (od grešaka nastalih zbog nepoznavanja radnog okvira do jednostavno neiskustva s razinom ovakvog projekta), ali i mnogo uspješnih poduhvata. Većina uspješnih poduhvata bila je uspješna upravo zbog dobro napisane dokumentacije unutar prve faze te smo kao tim uvidjeli korist dobre dokumentacije. \\
		Sudjelovanje na ovom projektu podosta je doprinjelo znanju ovog razvojnog tima te osjećaj uspješnog pogonjenja aplikacije motivirao nas je za daljnji kvalitetan rad na novim različitim, a i sličnim projektima.
		
		\eject 